如果2013年之前,我係其中一個議員呀,唔愛國都唔敢講出黎啦

當年高登有網絡黑社會呢個稱號
如果係2013年之前同高登仔講反中既話, 分分鐘做陳巧文2,3號
當年高登仔愛國既程度可以用"喪"同"癲", 2個字黎形容
一個小學雞係FACEBOOK發表下唔關心四川地震呢類感受, 已經比班愛國高登仔點相+起底+禍及家人,學校同公司
我係泛民都怕左班高登仔啦, 投票意向都冇可能敢逆愛國高登仔意

2019年既你以為係政黨影響選民/網民, 有冇諗過當年係選民/網民影響政黨?
因為靠政黨引導同製造輿論係好難, 相反網民或5毛以量取勝, 製造輿論就好撚易